急推： 全民被罷工必成功方法

基於天安門事件已於香港重演！

我地請求各國政府、領事、商會基於人道安全，勒令所有屬下公司立刻停止運作！
直至滅絕人性港共政權收手為止！

覆蓋面係全港MNC! 幫全民罷工！

推俾全球支持港人政客！ 求救！
香港人！求救！求救🆘

In case 熄登 Twitter #LIHKG #1112 #LIHKG1112

推

求推

推唔郁